{
    "meta": {
        "portal_name": "nationalisme"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/nationalisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/nationalisme/nationalisme/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "nationalisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/nationalisme"
        },
        "children": {
            "fascisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/nationalisme/fascisme",
            "r\u00e9gionalisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/nationalisme/r\u00e9gionalisme"
        },
        "parents": {
            "id\u00e9ologie-politique": "politique/id\u00e9ologie-politique"
        },
        "sisters": {
            "capitalisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme",
            "monarchisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/monarchisme",
            "nationalisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/nationalisme",
            "socialisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/socialisme"
        }
    }
}