{
    "meta": {
        "portal_name": "masse-critique"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/masse-critique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/masse-critique/masse-critique/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "masse-critique": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme/manifestations-\u00e9cologiques/masse-critique"
        },
        "parents": {
            "manifestations-\u00e9cologiques": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme/manifestations-\u00e9cologiques"
        },
        "sisters": {
            "masse-critique": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme/manifestations-\u00e9cologiques/masse-critique"
        }
    }
}