{
    "meta": {
        "portal_name": "social-d\u00e9mocratie"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/social-d\u00e9mocratie/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/social-d%C3%A9mocratie/social-d%C3%A9mocratie/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "social-d\u00e9mocratie": "politique/id\u00e9ologie-politique/socialisme/social-d\u00e9mocratie"
        },
        "parents": {
            "socialisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/socialisme"
        },
        "sisters": {
            "communisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/socialisme/communisme",
            "marxisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/socialisme/marxisme",
            "social-d\u00e9mocratie": "politique/id\u00e9ologie-politique/socialisme/social-d\u00e9mocratie"
        }
    }
}