{
    "meta": {
        "portal_name": null
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/lib\u00e9ralisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/lib%C3%A9ralisme/lib%C3%A9ralisme/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "lib\u00e9ralisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme/lib\u00e9ralisme"
        },
        "parents": {
            "capitalisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme"
        },
        "sisters": {
            "consum\u00e9risme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme/consum\u00e9risme",
            "lib\u00e9ralisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme/lib\u00e9ralisme",
            "r\u00e9publicanisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme/r\u00e9publicanisme"
        }
    }
}