{
    "meta": {
        "portal_name": null
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/environnement/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/environnement/environnement/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "environnement": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme/environnement"
        },
        "parents": {
            "\u00e9cologisme": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme"
        },
        "sisters": {
            "crise-\u00e9cologique": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme/crise-\u00e9cologique",
            "environnement": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme/environnement",
            "manifestations-\u00e9cologiques": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme/manifestations-\u00e9cologiques",
            "politique-\u00e9cologique": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme/politique-\u00e9cologique"
        }
    }
}