{
    "meta": {
        "portal_name": null
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/agrarisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/agrarisme/agrarisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/agrarisme/agrarisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/agrarisme/agrarisme/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "agrarisme": "politique/mouvement-social/agrarisme"
        },
        "parents": {
            "mouvement-social": "politique/mouvement-social"
        },
        "sisters": {
            "\u00e9cologisme": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme",
            "agrarisme": "politique/mouvement-social/agrarisme",
            "f\u00e9minisme": "politique/mouvement-social/f\u00e9minisme",
            "indig\u00e9nisme": "politique/mouvement-social/indig\u00e9nisme",
            "lobby": "politique/mouvement-social/lobby"
        }
    }
}