{
    "meta": {
        "portal_name": null
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/capitalisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/capitalisme/capitalisme/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "capitalisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme"
        },
        "children": {
            "consum\u00e9risme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme/consum\u00e9risme",
            "lib\u00e9ralisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme/lib\u00e9ralisme",
            "r\u00e9publicanisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme/r\u00e9publicanisme"
        },
        "parents": {
            "id\u00e9ologie-politique": "politique/id\u00e9ologie-politique"
        },
        "sisters": {
            "capitalisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/capitalisme",
            "monarchisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/monarchisme",
            "nationalisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/nationalisme",
            "socialisme": "politique/id\u00e9ologie-politique/socialisme"
        }
    }
}