{
    "meta": {
        "portal_name": "politique"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/politique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/politique/politique/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "politique": "politique"
        },
        "children": {
            "\u00e9thique": "politique/\u00e9thique",
            "id\u00e9ologie-politique": "politique/id\u00e9ologie-politique",
            "mondialisation": "politique/mondialisation",
            "mouvement-social": "politique/mouvement-social"
        },
        "parents": {
            "recuweb": ""
        },
        "sisters": {
            "\u00e9conomie": "\u00e9conomie",
            "culture": "culture",
            "internet": "internet",
            "lifestyle": "lifestyle",
            "nature": "nature",
            "politique": "politique",
            "sant\u00e9": "sant\u00e9",
            "science": "science",
            "soci\u00e9t\u00e9": "soci\u00e9t\u00e9",
            "sport": "sport",
            "technologie": "technologie"
        },
        "grandchildren": {
            "interculturel": "politique/mondialisation/interculturel",
            "internationalization": "politique/mondialisation/internationalization",
            "lib\u00e9risme": "politique/mondialisation/lib\u00e9risme",
            "\u00e9cologisme": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme",
            "agrarisme": "politique/mouvement-social/agrarisme",
            "f\u00e9minisme": "politique/mouvement-social/f\u00e9minisme",
            "indig\u00e9nisme": "politique/mouvement-social/indig\u00e9nisme",
            "lobby": "politique/mouvement-social/lobby"
        }
    }
}