{
    "meta": {
        "portal_name": "saut-\u00e0-la-perche"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/saut-\u00e0-la-perche/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-%C3+-la-perche/saut-%C3+-la-perche/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-%C3+-la-perche/saut-%C3+-la-perche/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-%C3+-la-perche/saut-%C3+-la-perche/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "saut-\u00e0-la-perche": "sport/athl\u00e9tisme/saut-\u00e0-la-perche"
        },
        "parents": {
            "athl\u00e9tisme": "sport/athl\u00e9tisme"
        },
        "sisters": {
            "lancer-du-javelot": "sport/athl\u00e9tisme/lancer-du-javelot",
            "marathon": "sport/athl\u00e9tisme/marathon",
            "saut-en-hauteur": "sport/athl\u00e9tisme/saut-en-hauteur"
        }
    }
}