{
    "meta": {
        "portal_name": "mouvement-social"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/mouvement-social/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/mouvement-social/mouvement-social/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "mouvement-social": "politique/mouvement-social"
        },
        "children": {
            "\u00e9cologisme": "politique/mouvement-social/\u00e9cologisme",
            "agrarisme": "politique/mouvement-social/agrarisme",
            "f\u00e9minisme": "politique/mouvement-social/f\u00e9minisme",
            "indig\u00e9nisme": "politique/mouvement-social/indig\u00e9nisme",
            "lobby": "politique/mouvement-social/lobby"
        },
        "parents": {
            "politique": "politique"
        },
        "sisters": {
            "\u00e9thique": "politique/\u00e9thique",
            "id\u00e9ologie-politique": "politique/id\u00e9ologie-politique",
            "mondialisation": "politique/mondialisation",
            "mouvement-social": "politique/mouvement-social"
        }
    }
}