{
    "meta": {
        "portal_name": "manifestations-f\u00e9ministes"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/manifestations-f\u00e9ministes/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/manifestations-f%C3%A9ministes/manifestations-f%C3%A9ministes/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "manifestations-f\u00e9ministes": "politique/mouvement-social/f\u00e9minisme/manifestations-f\u00e9ministes"
        },
        "parents": {
            "f\u00e9minisme": "politique/mouvement-social/f\u00e9minisme"
        },
        "sisters": {
            "f\u00e9minit\u00e9": "politique/mouvement-social/f\u00e9minisme/f\u00e9minit\u00e9",
            "manifestations-f\u00e9ministes": "politique/mouvement-social/f\u00e9minisme/manifestations-f\u00e9ministes",
            "misogynie": "politique/mouvement-social/f\u00e9minisme/misogynie"
        }
    }
}