{
    "meta": {
        "portal_name": null
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/humanisme/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/humanisme/humanisme/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "humanisme": "politique/\u00e9thique/humanisme"
        },
        "children": {
            "libre-pens\u00e9e": "politique/\u00e9thique/humanisme/libre-pens\u00e9e"
        },
        "parents": {
            "\u00e9thique": "politique/\u00e9thique"
        },
        "sisters": {
            "h\u00e9donisme": "politique/\u00e9thique/h\u00e9donisme",
            "humanisme": "politique/\u00e9thique/humanisme",
            "nihilisme": "politique/\u00e9thique/nihilisme",
            "objectivisme": "politique/\u00e9thique/objectivisme",
            "pacifisme": "politique/\u00e9thique/pacifisme",
            "utilitarisme": "politique/\u00e9thique/utilitarisme"
        }
    }
}