{
    "meta": {
        "portal_name": "saut-\u00e0-\u00e9lastique"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/saut-\u00e0-\u00e9lastique/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-%C3+-%C3%A9lastique/saut-%C3+-%C3%A9lastique/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-%C3+-%C3%A9lastique/saut-%C3+-%C3%A9lastique/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/saut-%C3+-%C3%A9lastique/saut-%C3+-%C3%A9lastique/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "saut-\u00e0-\u00e9lastique": "sport/sport-extr\u00eame/parachutisme/saut-\u00e0-\u00e9lastique"
        },
        "parents": {
            "parachutisme": "sport/sport-extr\u00eame/parachutisme"
        },
        "sisters": {
            "parapente": "sport/sport-extr\u00eame/parachutisme/parapente",
            "saut-\u00e0-\u00e9lastique": "sport/sport-extr\u00eame/parachutisme/saut-\u00e0-\u00e9lastique"
        }
    }
}