{
    "meta": {
        "portal_name": null
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://fr.recuweb.com/art-environnemental/",
        "graph:videos": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/vid%C3%A9os.json",
        "graph:news": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/actualit%C3%A9s.json",
        "graph:blogs": "http://fr.recuweb.com/graph/v1.0/art-environnemental/art-environnemental/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "art-environnemental": "culture/art-\u00e9ph\u00e9m\u00e8re/art-environnemental"
        },
        "parents": {
            "art-\u00e9ph\u00e9m\u00e8re": "culture/art-\u00e9ph\u00e9m\u00e8re"
        },
        "sisters": {
            "art-environnemental": "culture/art-\u00e9ph\u00e9m\u00e8re/art-environnemental",
            "art-urbain": "culture/art-\u00e9ph\u00e9m\u00e8re/art-urbain",
            "tatouage": "culture/art-\u00e9ph\u00e9m\u00e8re/tatouage"
        }
    }
}